★戴監察手帶搭九巴269D 同車乘客大驚報警

今日一名外籍婦人疑違反隔離令乘搭九巴269D線，同車乘客發現她右手戴着藍色監察手帶，大驚報警求助，並向司機反映。最後全車人需要在城門隧道轉車站下車，九巴職員在轉車站提供協助。

警方表示今午12時36分接獲報案，指有戴上手帶人士出沒，事件仍在調查中。衞生署早前回覆傳媒查詢表示，截至3月19日止，共向65,943名由內地抵港人士發出檢疫令，而至今已發出超過390封警告信。

而至今已發出超過390封警告信。
全部都唔檢控

Bus =danger
樓豬請小心

要攪大件事 , 等多啲人留意啲手帶人士

呢啲唔係要警告
你一係就死刑即場處決
一係就搵個地方鎖起佢

樓主成日坐車頭扮揸巴士

而至今已發出超過390封警告信

警告信驚西咩